對Patagonia 個牌子點睇？

無記錯96年所有棉轉做有機棉，
美國總統經常著，
捐1%收益做地球稅，
做有好多好多環保野，
但係十分之貴，究竟抵唔抵買？

好過north face
起碼靚+足料

之前上網見佢啲product會講邊間廠做，同埋介紹下間廠

係香港代理閪姐
外國買同樣貨 至少平2成
我買patagonia 一係去日本順便買
一係外國網 Ship 過黎 計埋運費都平香港一截